PC版 Winning Post 2019 問題

想問下 7215yen 係唔係有碟既version?
thanks

如果係dvd version，係唔係入碟就搞掂玩得？
仲洗唔洗搞咩vpn個d?